今日係咁玩紅綠燈 ...

明明綠燈 ... 轉眼變成紅燈 ....